【處男post】星期六放工放兩點 你問我答

輕輕鬆鬆星期六
今晚放工兩點鐘
可以秒回巴絲打
你問我答

番咩工

秒回呢？

連登仔最憎

去左廁所哈哈

當差？

性教育外展

幾有意思啊

教下唔同人用安全套

有關性教育既野都可以問我呀

我屌你老母。佢五十幾 我冇帶套。你會唔會多個細佬妹？

Ching好燥wor

有得排卵就有機會有，
生唔生得出/bb有冇事又係另一回事..

男

冇啦…